國不國poly d ic真係晒9氣

唔知以為工業訓練好能把炮，根本由上到下都hea鳩鳩咁

長知識了

全城狂賀,上埋聽日正式結束監獄生活!!!!!!!!

典解牙？@@

上完米冇=.=''

我覺得幾好玩喎

唔係掛

班友hea到仆街
我懷疑d grade係亂派

一陣認撚哂真你又話佢派爛grade

就係比你試下咋嘛